（法律題）彈票有無得告？

成條數當中有商品交易，有純粹借錢
入左之後發現彈票，開票人話佢戶口有機會凍結左
可唔可報警告刑事？定係只可以民事訴訟？
謝謝

詐騙

彈票原因係refer to drawer
即係可以報警？
但無錢請律師打，法援幫到手嗎

條數幾大？
有無問番銀行問點解彈票

彈票係有得告

9萬幾
銀問叫我問開票人

報警話詐騙？
民事告我無佢詳細地址，律師信都出唔到比佢